有無人好鍾意1960年代嘅香港

成日覺得嗰個年代啲嘢好靚, 好有格調, 有一種唔知點形容但又好帶得出香港味道嘅感覺

拍得好吸引

加埋啲 british accent 真係好正

果時d樓, 設施, 唔會好似而定家倒模式一樣樣, 冇黎生氣
其次果時冇大陸空氣污染, 基本上一好天個天藍得好靚

好鍾意以前既騎樓，每條柱都有好靚既漢字，週圍都係書法展一樣

呢排煲緊《大時代過客》，講好多舊年代嘅事

當時香港流行傳染病，由霍亂到流感都有

好"追龍"feel

再睇返今日港支澳,真係嘔心

無知一問，係咪舊式BBC口音？

一定好撚污糟
諗返細個80年代尾嘅環境都覺得污糟，何況60年代

警察貪污最嚴重年代

而家仲污糟 90-2003係最乾淨

香港全盛時代應該係80-90年代
60年代經濟起緊飛

呢個年代好似連沖廁都未普及？

冇錢比連火都唔幫你救嘅年代
中意？

當年郵政總局

好撚污糟同落後，又無冷氣，鍾意？

有抗生素同冇Aids既時代

最好係97前果幾年

未淪陷，對新機場既憧憬，冇貪污，資訊科技開始黎料，新市鎮hum hum聲…

我都覺
但呢幾年亦都係香港人移民離開香港最多既幾年

依家冇可能比80年代污糟下話

好有朝氣 同時鄉郊依舊有果種原始既味道